如何走下去? 818之後

818 維園龐龎170萬+，甚至270萬人集會，
在10小時內基本上看不到警察的情況下，市民自覺和平散去！

如果社會及市民是在一個混亂不受控制、不理智的狀況，818集會就不可能又一次顯示了支持民主自由的香港人的和平理性質素。

市民對政府的不滿沒有減退，對政府的不信任沒有改善。
818和平集會是市民給予政府改善關係、真正行動回應巿民及示威者訴求的又一次機會！

昨晚政府連續對大氣電波發了六份新聞稿，但沒有一份回應市民五個訴求中的任何一個。政府對逃犯修例要求完全撤回的訴求隻字未提，對成立獨立調查會的要求視若無睹！

請政府珍惜市民及示威者為她爭取修補社會撕裂機會的心血！
政府還要多少日去有效回應訴求？1天、5天？

心血會亁，但市民的不信任及憤怒只會增添，不會自然退卻！不要妄想！

懇求政府改過，在走上不歸路之前，沒有人知道這是不是最後的一次機會！

#####################################################
参考POSTS:
打開缺口 - 機場行動:
［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試
#####################################################

推